午。（ 一雪前恥）

[img] 鹹魚粒炒飯[/img]

一正評=一祝福
功德無量

出呢招都唔掂喎

ok 正評咗

弘弘 我比正評u

功德無量🙏

嫲

祝豬年行運

腐腐 好耐冇見

屌你呀日日post垃圾上嚟
今餐ok good

係呀 好耐無上 上都係一陣好快off

係美食唔係垃圾

腐唔掛住弘？

唔掛都唔會再出現
我呢排好忙 所以少左上登，不過心仍是登